身邊淨係識到賤女人

返緊份工八成係女人
工作上除左佢地黎m或是精神失常
基本上都冇咩大問題

不過d女人一冇野做就會圍埋講人是非
有次無意中聽到有條女話自己做緊人sp
仲要講到好自豪咁
我記得我岩岩入黎做
佢係結婚冇耐
聽到之後真係嚇左嚇

以前都知女人好隨便
依家直頭總有一兩個喺左右
唉

女人係咁撚賤咖啦
btw爆佢大獲